我終於知道點解D狗俾唔到委任證出嚟

因為D狗多數係有植入晶片 所以要用智能燈柱先detect 到

雖然估到但正皮